IU成代言最多的現職藝人！每個都是大牌子

經粉絲統計，截止目前IU作為代言人共有包括Sudden Attack、現代汽車i30、真露燒酒、京東制藥“在那天”、SONY、Maxim咖啡、露水嘟嘟、CNP、KAKAO GAME、NEW BALANCE、陰陽師韓服、夢雪、三星信用卡、Cable TV等共計14項代言，是現職藝人中代言數量最多的藝人，名副其實的代言富者！

呢個係新, 不過玩神秘未公布係代言乜野

🐥

酒

咩酒?見到真露冇搵錯人又想搵iu代言?

咪又係雞

其實代言太多brand未必係好事……

就好似如果你諗起劉德華你會諗起道地…天王椅

但係代言太多Brand 就會變得好混亂

又好似係

冇錯, IU的確代言過雞

唔知比高層比人屌左幾多次

夠雪妶多

Sell自己

飛釘引高層

想屌

好想佢代言我條啫

鹿晗應該唔只14？

仲算係韓星？